唉好撚慘 搵唔撚到intern

日日坐係屋企等消息

望住個mon等email好似望夫石咁

我唔想去老豆老母間公司都做
又唔想跟世叔伯入Ibank big4到做

驚俾人話靠關係

但係去到6月都無消息，就要向老豆認低威，跟佢番公司拎個investment product既intern做

屌，我想入到PSSSIP呀
唔想痴住老豆做野，無晒臉

面子緊要定CV緊要，自己揀

你起碼都揸住offer 出面其他人都唔一定有

臉子緊要好多

我要CV黎托？

我搵到grad job後邊個睇我intern經驗

都唔明驚被人話靠關係有咩好怕
大把人羨慕你添呀

咁你開呢個POST把撚

悶呀嘛 個個frd都搵到我搵唔到

成個裙腳仔咁

突登話自己可以入ibank big4
你咁戇鳩
有interview都唔收啦

無人請姐係你無料囉
你無料又要面咁你都係番屋企食屎啦

咁撚廢
咁都入唔到

慘

掛住Hea gpa太低

入個啲公司好咩

我就唔覺 入邊啲人有唔少想出黎

識人搵到份人工減4成 但工時減一半

立即lur飯應

哂命Post,
Eat shit la!

點解咁假但個個咁真心

好假咩